{'reside': {'count': 1, u'O': 1, 'NNP': 0}, 'among': {'count': 36, u'O': 36, 'NNP': 0}, 'via': {'count': 15, u'O': 15, 'NNP': 0}, 'From': {'count': 5, u'B-GPE': 1, u'O': 4, 'NNP': 0}, 'onto': {'count': 4, u'O': 4, 'NNP': 0}, 'over': {'count': 18, u'B-LOCATION': 1, u'B-GPE': 10, u'O': 7, 'NNP': 0}, 'within': {'count': 95, u'B-PERSON': 4, u'O': 80, u'B-GPE': 11, 'NNP': 0}, 'Hugh': {'count': 1, u'B-PERSON': 1, 'NNP': 0}, 'while': {'count': 26, u'B-PERSON': 7, u'O': 19, 'NNP': 0}, 'up': {'count': 9, u'O': 9, 'NNP': 0}, 'as': {'count': 1399, u'B-GPE': 62, u'O': 1202, u'B-PERSON': 112, u'B-ORGANIZATION': 23, 'NNP': 0}, 'because': {'count': 2, u'O': 2, 'NNP': 0}, 'through': {'count': 4, u'B-GPE': 3, u'O': 1, 'NNP': 0}, 'at': {'count': 1401, u'B-GPE': 73, u'B-FACILITY': 104, u'B-PERSON': 3, u'O': 607, u'B-GSP': 46, u'B-ORGANIZATION': 568, 'NNP': 0}, 'Above': {'count': 49, u'O': 49, 'NNP': 0}, 'in': {'count': 14292, u'B-LOCATION': 4, u'B-GPE': 7834, u'O': 6187, u'B-PERSON': 219, u'B-FACILITY': 4, u'B-GSP': 27, u'B-ORGANIZATION': 17, 'NNP': 0}, 'Under': {'count': 1, u'O': 1, 'NNP': 0}, 'Like': {'count': 2, u'B-GPE': 1, u'O': 1, 'NNP': 0}, 'throughout': {'count': 11, u'B-PERSON': 1, u'B-GPE': 5, u'O': 5, 'NNP': 0}, 'during': {'count': 7, u'O': 7, 'NNP': 0}, 'motto': {'count': 5, u'O': 5, 'NNP': 0}, 'if': {'count': 10, u'B-PERSON': 2, u'O': 7, u'B-GPE': 1, 'NNP': 0}, 'from': {'count': 2798, u'B-GPE': 780, u'O': 1703, u'B-PERSON': 32, u'B-ORGANIZATION': 283, 'NNP': 0}, 'since': {'count': 12, u'O': 12, 'NNP': 0}, 'for': {'count': 1091, u'B-GPE': 15, u'O': 426, u'B-PERSON': 316, u'B-GSP': 1, u'B-ORGANIZATION': 333, 'NNP': 0}, 'After': {'count': 4, u'B-PERSON': 1, u'B-ORGANIZATION': 1, u'O': 2, 'NNP': 0}, 'below': {'count': 14, u'O': 14, 'NNP': 0}, 'per': {'count': 46, u'O': 46, 'NNP': 0}, 'by': {'count': 3651, u'B-GPE': 46, u'O': 1226, u'B-PERSON': 1576, u'B-ORGANIZATION': 803, 'NNP': 0}, 'behind': {'count': 7, u'B-GPE': 7, 'NNP': 0}, 'except': {'count': 1, u'B-PERSON': 1, 'NNP': 0}, 'until': {'count': 3, u'O': 3, 'NNP': 0}, 'above': {'count': 608, u'O': 608, 'NNP': 0}, 'under': {'count': 112, u'B-ORGANIZATION': 3, u'B-PERSON': 3, u'O': 106, 'NNP': 0}, 'During': {'count': 1, u'O': 1, 'NNP': 0}, 'white': {'count': 3, u'O': 3, 'NNP': 0}, 'before': {'count': 54, u'O': 54, 'NNP': 0}, 'With': {'count': 43, u'B-PERSON': 1, u'O': 42, 'NNP': 0}, 'into': {'count': 4, u'O': 4, 'NNP': 0}, 'Along': {'count': 1, u'O': 1, 'NNP': 0}, 'aboard': {'count': 2, u'O': 2, 'NNP': 0}, 'On': {'count': 3, u'O': 3, 'NNP': 0}, 'after': {'count': 27, u'B-PERSON': 2, u'B-GPE': 2, u'O': 23, 'NNP': 0}, 'around': {'count': 4, u'O': 4, 'NNP': 0}, 'pedas': {'count': 7, u'O': 7, 'NNP': 0}, 'that': {'count': 191, u'B-GPE': 1, u'O': 183, u'B-PERSON': 6, u'B-ORGANIZATION': 1, 'NNP': 0}, 'Of': {'count': 2, u'B-ORGANIZATION': 1, u'B-GPE': 1, 'NNP': 0}, 'de': {'count': 177, u'B-GPE': 79, u'O': 74, u'B-PERSON': 18, u'B-ORGANIZATION': 6, 'NNP': 0}, 'Among': {'count': 5, u'O': 5, 'NNP': 0}, 'AS': {'count': 36, u'B-PERSON': 17, u'B-ORGANIZATION': 3, u'B-GPE': 16, 'NNP': 0}, 'Despite': {'count': 1, u'O': 1, 'NNP': 0}, 'although': {'count': 16, u'B-GPE': 3, u'O': 13, 'NNP': 0}, 'despite': {'count': 1, u'O': 1, 'NNP': 0}, 'between': {'count': 14, u'B-PERSON': 1, u'O': 13, 'NNP': 0}, 'leaf': {'count': 6, u'O': 6, 'NNP': 0}, 'along': {'count': 77, u'O': 77, 'NNP': 0}, 'with': {'count': 1290, u'B-GPE': 2, u'O': 1080, u'B-PERSON': 176, u'B-ORGANIZATION': 32, 'NNP': 0}, 'than': {'count': 58, u'B-ORGANIZATION': 11, u'O': 47, 'NNP': 0}, 'belong': {'count': 2, u'O': 2, 'NNP': 0}, 'tomato': {'count': 6, u'O': 6, 'NNP': 0}, 'on': {'count': 1362, u'B-GPE': 31, u'O': 1277, u'B-PERSON': 20, u'B-GSP': 2, u'B-ORGANIZATION': 32, 'NNP': 0}, 'about': {'count': 20, u'B-PERSON': 2, u'B-GPE': 1, u'O': 17, 'NNP': 0}, 'like': {'count': 21, u'B-GPE': 1, u'O': 15, u'B-PERSON': 3, u'B-ORGANIZATION': 2, 'NNP': 0}, 'potato': {'count': 9, u'O': 9, 'NNP': 0}, 'of': {'count': 14660, u'B-GPE': 5096, u'I-ORGANIZATION': 67, u'O': 6516, u'B-PERSON': 1158, u'B-GSP': 7, u'B-ORGANIZATION': 1816, 'NNP': 0}, 'Into': {'count': 5, u'B-PERSON': 1, u'B-GPE': 4, 'NNP': 0}, 'overseen': {'count': 1, u'O': 1, 'NNP': 0}, 'While': {'count': 3, u'B-ORGANIZATION': 1, u'O': 2, 'NNP': 0}, 'By': {'count': 1, u'O': 1, 'NNP': 0}, 'As': {'count': 7, u'B-GPE': 1, u'O': 6, 'NNP': 0}, 'near': {'count': 17, u'B-ORGANIZATION': 11, u'O': 4, u'B-GPE': 2, 'NNP': 0}, 'so': {'count': 1, u'O': 1, 'NNP': 0}, 'At': {'count': 17, u'B-ORGANIZATION': 2, u'O': 15, 'NNP': 0}, 'though': {'count': 3, u'O': 3, 'NNP': 0}, 'In': {'count': 152, u'B-GSP': 1, u'B-GPE': 57, u'O': 94, 'NNP': 0}, 'If': {'count': 1, u'O': 1, 'NNP': 0}, 'out': {'count': 3, u'O': 3, 'NNP': 0}, 'Although': {'count': 7, u'B-GPE': 1, u'O': 2, u'B-PERSON': 3, u'B-ORGANIZATION': 1, 'NNP': 0}, 'constructionof': {'count': 1, u'O': 1, 'NNP': 0}, 'Before': {'count': 1, u'O': 1, 'NNP': 0}}