of{'count': 14662,'B-GPE': 5097,'I-ORGANIZATION': 67,'O': 6516,'B-PERSON': 1158,'B-GSP': 7,'B-ORGANIZATION': 1817, 'NNP': 0}
in{'count': 14444,'B-LOCATION': 4,'B-GPE': 7891,'O': 6281,'B-PERSON': 219,'B-FACILITY': 4,'B-GSP': 28,'B-ORGANIZATION': 17, 'NNP': 0}
by{'count': 3652,'B-GPE': 46,'O': 1227,'B-PERSON': 1576,'B-ORGANIZATION': 803, 'NNP': 0}
from{'count': 2803,'B-GPE': 781,'O': 1707,'B-PERSON': 32,'B-ORGANIZATION': 283, 'NNP': 0}
as{'count': 1442,'B-GPE': 79,'O': 1208,'B-PERSON': 129,'B-ORGANIZATION': 26, 'NNP': 0}
at{'count': 1418,'B-GPE': 73,'B-FACILITY': 104,'B-PERSON': 3,'O': 622,'B-GSP': 46,'B-ORGANIZATION': 570, 'NNP': 0}
on{'count': 1365,'B-GPE': 31,'O': 1280,'B-PERSON': 20,'B-GSP': 2,'B-ORGANIZATION': 32, 'NNP': 0}
with{'count': 1333,'B-GPE': 2,'O': 1122,'B-PERSON': 177,'B-ORGANIZATION': 32, 'NNP': 0}
for{'count': 1091,'B-GPE': 15,'O': 426,'B-PERSON': 316,'B-GSP': 1,'B-ORGANIZATION': 333, 'NNP': 0}
above{'count': 657,'O': 657, 'NNP': 0}
that{'count': 191,'B-GPE': 1,'O': 183,'B-PERSON': 6,'B-ORGANIZATION': 1, 'NNP': 0}
de{'count': 177,'B-GPE': 79,'O': 74,'B-PERSON': 18,'B-ORGANIZATION': 6, 'NNP': 0}
under{'count': 113,'B-ORGANIZATION': 3,'B-PERSON': 3,'O': 107, 'NNP': 0}
within{'count': 95,'B-PERSON': 4,'O': 80,'B-GPE': 11, 'NNP': 0}
along{'count': 78,'O': 78, 'NNP': 0}
than{'count': 58,'B-ORGANIZATION': 11,'O': 47, 'NNP': 0}
before{'count': 55,'O': 55, 'NNP': 0}
per{'count': 46,'O': 46, 'NNP': 0}
among{'count': 41,'O': 41, 'NNP': 0}
after{'count': 31,'B-GPE': 2,'O': 25,'B-PERSON': 3,'B-ORGANIZATION': 1, 'NNP': 0}
while{'count': 29,'B-ORGANIZATION': 1,'B-PERSON': 7,'O': 21, 'NNP': 0}
although{'count': 23,'B-GPE': 4,'O': 15,'B-PERSON': 3,'B-ORGANIZATION': 1, 'NNP': 0}
like{'count': 23,'B-GPE': 2,'O': 16,'B-PERSON': 3,'B-ORGANIZATION': 2, 'NNP': 0}
about{'count': 20,'B-PERSON': 2,'B-GPE': 1,'O': 17, 'NNP': 0}
over{'count': 18,'B-LOCATION': 1,'B-GPE': 10,'O': 7, 'NNP': 0}
near{'count': 17,'B-ORGANIZATION': 11,'O': 4,'B-GPE': 2, 'NNP': 0}
via{'count': 15,'O': 15, 'NNP': 0}
between{'count': 14,'B-PERSON': 1,'O': 13, 'NNP': 0}
below{'count': 14,'O': 14, 'NNP': 0}
since{'count': 12,'O': 12, 'NNP': 0}
throughout{'count': 11,'B-PERSON': 1,'B-GPE': 5,'O': 5, 'NNP': 0}
if{'count': 11,'B-PERSON': 2,'O': 8,'B-GPE': 1, 'NNP': 0}
into{'count': 9,'B-PERSON': 1,'O': 4,'B-GPE': 4, 'NNP': 0}
potato{'count': 9,'O': 9, 'NNP': 0}
up{'count': 9,'O': 9, 'NNP': 0}
during{'count': 8,'O': 8, 'NNP': 0}
behind{'count': 7,'B-GPE': 7, 'NNP': 0}
pedas{'count': 7,'O': 7, 'NNP': 0}
leaf{'count': 6,'O': 6, 'NNP': 0}
tomato{'count': 6,'O': 6, 'NNP': 0}
motto{'count': 5,'O': 5, 'NNP': 0}
through{'count': 4,'B-GPE': 3,'O': 1, 'NNP': 0}
onto{'count': 4,'O': 4, 'NNP': 0}
around{'count': 4,'O': 4, 'NNP': 0}
white{'count': 3,'O': 3, 'NNP': 0}
until{'count': 3,'O': 3, 'NNP': 0}
though{'count': 3,'O': 3, 'NNP': 0}
out{'count': 3,'O': 3, 'NNP': 0}
because{'count': 2,'O': 2, 'NNP': 0}
despite{'count': 2,'O': 2, 'NNP': 0}
belong{'count': 2,'O': 2, 'NNP': 0}
aboard{'count': 2,'O': 2, 'NNP': 0}
reside{'count': 1,'O': 1, 'NNP': 0}
except{'count': 1,'B-PERSON': 1, 'NNP': 0}
hugh{'count': 1,'B-PERSON': 1, 'NNP': 0}
overseen{'count': 1,'O': 1, 'NNP': 0}
so{'count': 1,'O': 1, 'NNP': 0}
constructionof{'count': 1,'O': 1, 'NNP': 0}
 
 
